突發！已經玩緊火

呢個時候玩火都唔會有民意逆轉

我地文宣會做野

要講明啲狗無視議員調停，突然衝前

呀婆執咗成日紙皮

無乜問題

直播睇到證明火有效阻止別人前進

終於突破到玩火既樽頸